前日糖水：好潤-08102017

蓮子百合桑寄生茶

正

無錯

肥絲 唔係我隻手仔嚟㗎

好味，有埋隻蛋仲正

係呀吉吉

食吉啦你

收聲啦